可口可樂打破125年傳統 於日本首次推出名為「Chu-Hi」罐裝酒精飲品

隨着年輕消費者健康意識不斷增強，控制糖分攝取，美國可口可樂（Coca Cola）公司為免核心業務銷量下跌，陸續投資瓶裝水及茶類市場。

可口可樂這次更打破125年傳統，將於日本首次推出名為「Chu-Hi」罐裝酒精飲品，搶攻當地快速增長的氣泡甜酒市場。

美國可口可樂公司計劃打破125年傳統，將於日本首推「Chu-Hi」罐裝酒精飲品。圖為日本麒麟（Kirin）推出的「Chu-Hi」系列飲品。(網絡圖片)

可口可樂日本分公司主席加爾杜諾（Jorge Garduno）表示：「我們以前從來沒有嘗試推出低酒精飲品，但今次將是我們探索核心業務以外新機會的例子。」惟他透露，「Chu-Hi」氣泡酒不會在日本以外地區發售。

另有公司高層稱，此舉是「針對特定市場的適度試驗」。

據英國廣播公司（BBC）報道，「Chu-Hi」酒精含量為3%至8%，被當地視為啤酒的替代品，尤其深受女性消費者歡迎。包括麒麟（Kirin）、三得利（Suntory）以及朝日（Asahi）等日本大型飲品公司，均推出過不同種類的「Chu-Hi」氣泡酒，並持續研發新口味。

（英國廣播公司）

Source:

豬閪

old news?
好多年前香港已經有得賣
成陣咳藥水味

都唔夠咳水味
Dr pepper

冰沙燒High

達哥

high ball 係威士忌

尤其深受豬閪消費者歡迎

豬閪係神農級飲品

超high

冰結超正